東方對學界足球隊會有幾多連勝?

遲下會唔會挑戰皇巴拜呢d班霸

thx

不了 皇巴拜吾得閒牙 下年再早d約

學界收哂錢 會頂入自己龍

已經港甲第一，使咩挑戰呢d垃圾隊

Btw吾你老母

學界第一 對 東方

算唔算王者之戰

屌你 影射星魚

梳牙

你唔好亂咁講喎，呢度好多野狗出沒

東方打贏強國中學隊唔唔算為港爭光